飲食界行會成員$20張成功爭取餐廳6點後無得堂食

為業界爭取到 做到野

我謹代表全體飲食業員工多謝張議員。

一齊支持

好波呀廿蚊張! 不愧係飲食界代表

即使政府無法回答亦不要緊，政府如何回應都會滿意，因為他屬於建制派。

會都未開已宣佈咗

佢前助理 都好似開酒樓
佢點睇

帶領飲食業界同心抗疫

岩呀

飲食界代表
選佢果班真係冇腦

建制派有冇搞錯啊
我點食飯啊

廿蚊張要攬炒飲食界

廿蚊張係咪收左外國勢力黑金 想搞亂香港?!

愈執得多我愈開心
反正黃店係唔會有事

可能原本係要5點收，係佢爭取到6點

支持

成功解決飲食業工時過長問題

多謝$20